射爆人隻眼嘅人良心會點樣？

相信一個人令到人哋一世失明， 唔多唔少都應該會有少少罪惡感，而家做嘅嘢好簡單一定要起底要提醒佢自己做過啲到到佢死果一刻

一世帶著罪惡感
最後吞槍自殺

要話俾佢仔女知，總之要佢一世內疚

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

我諗佢唔會點因為佢根本就無良心

我唔覺得黑警係有良心
佢地只會覺得D示威者係為左幾雞野而出黎搞破壞
講真如果有良心就唔會射人頭LA

黑警死全家

我幾肯定射果個都唔知係佢自己射
佢根本尻開 唔知射中咩人

唔會比佢死得咁痛快

咁準槍法應該係武警

冇心理準備唔好開黎睇

太便宜佢。

佢良心 404 not found

睇下佢地whatsaop gp流出，拍曬手掌呀，同黑警講良心？

佢地呢種低智生物會呃自己呃足一世，
所以場運動一定要贏﹐
先至有「清算香港黑警」呢個環節。

唔好ff

佢地覺得自己係正義一方

對家表揚緊喇 當正英雄呀
咪打飛機啦

有良人唔會做黑警

They don't care!!! They are not human!

支那武警有良知？人唔笑狗都吠啦

少年你太年輕了
隔離po已經見有警嫂笑緊女示威者抵死
賺賺埋埋去韓國整返隻眼咁話

一定死全家，死晒，係一定

警察唔會有良知

佢地仲會有良心㗎咩